行行下突然停喺到果啲撚樣到底喺想點

嗰人腦lag機

我通常一嘢打落佢哋嗰頭

Who

唔夠高

cut去你前面跟著減速果d仲仆街

我會撞到佢仆街

得把口confirmed

行路係咪應該要考牌 啲撚樣成日橫衝直撞 尤其是啲廢老

通常都係啲中年女人

踩鳩佢腳踭未

香港咁撚多人 屌就屌個政府仲免費批咁撚多新移民而唔係屌自己香港人

😂😂😂👍🏻

佢地停之前唔識自己行埋一邊先係問題

擺盞死火燈出街好無？

你跟車太貼隊埋嚟仲聲大大

樓煮ac俾人hack咗？。？

一路行一路睇電話個啲仲仆街

屌最憎係嗰啲係你前面行行吓突然之間停咗之後轉身走行得近啲真係會一野撞落去

無.....

我老母會